如果tvb要拍盧根 應該要點選角?

英文串錯左

Rocky

Benz哥做狼人

除榮

x-23

肥媽做黑人農夫老婆

做乜撚嘢

Turbo 根

羅奔唔洗諗

八兩金

又要高又要大隻又要有佬味
香港都幾難搵

主角 魏駿傑

張

黃德斌點睇
再操大啲肌同留鬚

話之你 黎耀祥啦

佢做白化人就差唔多